【突發】武漢已經起左高容納性、高度隔離既醫院！

真係鬼國

國家衞生健康委員會今日下午召開新聞發佈會，介紹進一步加強新型冠狀病毒肺炎重症患者醫療救治的相關情況。會上，衞健委醫政醫管局副局長焦雅輝指，截至2月4日凌晨零時，全國新型冠狀病毒肺炎累計確診病例20,438人，累計死亡425人，根據這個數字推算，全國確診病例的病死率是2.1%。除了已啟用的火神山醫院、正在興建的雷神山醫院，武漢亦在多個地點，設置最多容納2,000人的「方艙醫院」，可是，這些「醫院」沒有間隔，病人間隨時互相感染，網民稱這種集體暴露空間，「沒病也會被感染」，如同「集體等待宣判死刑場所」、「新型病毒毒氣室」、「大型死囚室」。

焦雅輝表示，武漢在原有3間集中接收重症的醫院基礎上，新開設了華中科技大學同濟醫學院附屬協和醫院西院區、同濟醫院中法新城院區和武漢大學人民醫院東院區，計劃接收1,000名重症患者。同時，將從全國調集醫療資源支援武漢重症患者醫療救治工作。從在京的委屬委管醫院和江蘇、山東等10多個省分國家衞健委屬管醫院、省級大醫院、大學附屬醫院抽調負責人，以及3,000多名重症醫學科的骨幹醫護力量組建醫療隊，接管新的重症患者接收病區。

內媒拍攝這些「方艙醫院」的照片，顯示這些「醫院」都是由禮堂、體育館等大型場所設置，放着大量的病床，病休都是放在同一個空間，沒有間隔，連屏風都沒有，等同於所有患人、家屬、醫護人員都待在同一個能夠彼此傳染的空間內，根本沒有所謂的「方艙」，批評這樣的安排，病人隨時會交叉感染、病毒也可以變異，「沒病的也會染上武漢肺炎」，批評這是「集體等待宣判死刑場所，這不是隔離室，這是新型病毒毒氣室、大型死囚室」。

焦雅輝辯稱，武漢患者分散在20多間醫療機構，並沒有集中接收病人，不利於管理，也不是由重症醫學科的專業醫療團隊進行管理，所以一定程度上攤薄了優質醫療資源的力量，這也是導致重症患者病死率比較高的原因。

然後封撚晒d出入口?

亂葬崗姐 呃我唔到嘅

得2000，你無野呀，十四億人口，武漢都有二千萬人掛最少

床單都冇 陰公
係咪偷人地屋企晒太陽既床單?

計下角度，呢度斜對面睇嚟係Grand Central Station

又火神山 又雷神山 以為玩緊寵物小精靈?

入去必死無疑啦
原本好彩死唔去最後都會比附近既人傳染

啲被起晒角

colorful

風神 雷神

隔得咁開啲毒一定過唔到去隔離床

入得去都係等死嫁啦
一樣姐

仲使問

真係隔離

因為發燒會好熱所以唔使

死神

d床真係喺曬隔離，唔係講笑

入到去冇病都變肺炎
入去=等死

向Hitler Genocide 致敬

病毒: 係家既感覺

高容納量嘅停屍間

開放式隔離病房

亂葬崗仲有床俾你瞓，執到啦

老解駛唔駛入去摺被?

「隔離」呀嘛

咪姐係隔離有人咁解囉

咁都唔明中國諗咩

睇圖都想瘋狂入住

套戲全面擴散都係起左個咁既臨時醫院，其實即係收容所入到去都係等死或者等自己康復

臨時停屍間
將所有就死或者轉差既就擺係呢到
等佢自己死
將啲資源放晒落患病初期既人

唔係點呃你入去

遲早整埋上下格床

切爾諾貝爾都係高度隔離架，搵個棺封住

1981年醫療水準

確診左就會送入去等死

D大劣人仲打曬飛機

真隔離病房

挖坑咪搞撚掂囉

唔考慮有無效
以依家上升個數量, 2日確診就可以佔哂所有床位

避寒中心

Concentration camps had "showers" where a whole room of people were gassed.

入去訓係張床到等死，條屍都好包啲

當年西班牙流感

隔離？係呀全部生化武器係你隔離

有冇source睇下

真係「隔籬」醫院

武漢恆隆廣場係正武展對面，恆隆今次重唔大件事

一千一百萬

支那狗係咁上下

死撚晒佢，支那人

關哂入去一次過處決

病人係唔係唔可以起身去廁所

集中營

放屍體啫邊度都一鳩樣

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

國家的字眼係徵用。
反正佢都死硬，係死人屋企拎野有咩問題。（中共思維）

患者互相扶持齊上齊落同生共死
共產主義嘅烏托邦

集中等死營

其實成個城市，都居住唔到人㗎啦。

嗯⋯⋯我中學bio knowledge 都知唔work，睇黎佢起黎係哄小學生level既，大家明啦

入得去，永遠出唔番黎

C4 down!

超英趕美 追上左英美一百年前 應對西班牙流感嘅手段

and biohazard camp

" 高容納性 "

chinazi 名不虛傳

啲廢佬仲係到吹奏起到幾勁幾勁
寧願你整貨櫃黎做隔離

原來解放軍就係咁用

比入唔比出

張桌枱用黎寫咩 都幾細心

運動場放幾廿張床，起好左？

啲毒大聲小小都傾到計啦

燒起黎方便d

停屍間姐，唔駛太多
貨如輪轉

真人pubg??

信政府 唔洗隔離

一百年都冇進步過

集中營
一鋪清

點會呢, 單向路線
打直入,打橫出

告別場

張圖都唔撚係個兩間垃圾醫院，建議保持兩秒距離

佢地心目中隔離意思只係將有病同無病分開

諗起311地震日本都係咁
支那人仲日日幸災樂禍
今日武肺日本捐口罩仲要比支那人話唔係自願

開心集中營

個個都有唔使隔離

wulan p4 白老鼠

大型毒氣室2020

bloodborne research hall

致內媒：沒事兒！沒事兒！一定要相信黨的領導！

地獄d都咁講, 嗰場似係攞黎拍千人斬多d

好 colorful 呀

停屍間下話

成間醫院隔離咁計咪啱囉
佢冇講錯呀

係高度隔離呀, 同外界高度隔離囉

好似話係比確診左既人用

笑左。。高度隔離

有床你瞓仲想點

難民營定集中營

隔離床原來係解隔離張床

又話老解摺被好叻既？

全滅

散仔遊樂會？

唔怪得啲武漢人要走難

鎖門，鎖窗，開一個天井，然後沊Zyklon B:

咁咪岩囉
話明叫隔離病床

好似韓國果套電影咁，前面就扮分流隔離，後面就有理冇理生埋，火燒

套野好似叫流感

有病症入醫院 無病症入球場
不過無病症隱性病人會入去一傳十 十傳百

生既放一面，死既放另一面，兩者完全隔離

張圖似體育館多啲

高度自治個高度

武漢四神山
一齊起好作法，撒旦就會降臨

有埋觀眾席，收入場費又贏

波蘿飽冇波蘿
隔離病床格離真係有張病床

有運動場/大禮堂做依樣嘢咪算好
起碼唔會周圍走